[集思廣益] 香港人既Dunkirk

gphone去左台灣，行程會唔會會面蔡英文呢？
我地不如趁佢過去，集思廣益，快速草稿緊急難民議案俾蔡英文。

2015年間敘利亞有兩萬幾難民抵達加拿大， 慢慢成為票源。

如果台灣可以接納香港兩百萬為民主、自由甚至將性命豁出去既人， 一定幫台灣獨立之路行得更穩固。 而且我地大部分都係一班受過教育、有識之士， 要令台灣發大財，應該比韓國魚更靠譜。

真正既焦土係將香港變為剩低d 廢老藍絲新移民。
等黑警同班垃圾自生自滅。

一定有人話愛香港，唔應該走， 但係大陸同香港存在太多垃圾人口，大部分人既和理非道德底線根本戰勝唔到納粹支共，不如徹退去第二度壯大敵人的敵人。

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢